% @Source PS
% @Points 9
% @Redaction copie
\begin{enumerate}
  \item Calculer les expressions suivantes en prenant soin de bien montrer 
  les détails des étapes des calculs.

  Donner une version la plus simplifiée possible du résultat si besoin.
  \begin{align*}
    A &= \frac{\phantom{0}\frac{20}{98}\phantom{0}}{\frac{12}{42}}
    &
    B &= 1+3\left(\frac{4}{5}+\frac{1}{2}\right) 
    &
    C &= \frac{5\times(-2)-4 - (-7)^2}{5^2-\left(2^2\right)^2}
  \end{align*}
  \item Indiquer quel est le \textbf{plus petit} ensemble de nombres auquel appartient
   chaque nombre $A$, $B$ et $C$.

   Justifier les réponses.
\end{enumerate}
